有冇人覺得呢條女包包面好可愛？

正評

扯撚左,又要打飛機

求ig

射左

點解影到佢食到想嘔咁樣嘅

正評上一頁